[黃務員入] 港共俾支槍你叫你係新屋嶺槍斃一個手足，你唔抆雞就炒你，你會點揀？

比著我真係會抆雞，你諗下，就算你唔落手都大把人等住落手，你俾人炒分分鐘俾支那人乘虛而入，到時手足咪俾人折磨得仲慘，女手足俾人輪姦，男手足俾人雞姦

我哋多啲黃務員留係政府，起碼手足俾人強姦少啲，又可以死得痛快啲，點都好過俾藍絲狗支那人同黑警折磨而死

最重要係，我抆雞，我起碼可以用份糧日日食黃店，用港共錢壯大黃圈，但如果我反抗，就乜都無，基本數學題，傻嘅都識揀啦

False dilemma

呢啲都係反抗空間嚟

開槍, 之後收埋證據放連登

港共話只可以二揀一

老on認同

不了，我打工都係求安穩，唔想上海牙法庭

你唔開槍都有第二個開槍
沒有犧牲就沒有勝利

睇嚟統戰部轉咗玩法

公務員係SL專家，完

我寧願咁死

兩位清咁勇，肯定入咗新公會

使乜統，望下新工會

珍